佳寶成撚日賣臭肉幾時執？

佢啲肥牛真係世界級，煮完未入到口都索到臭

執?
佢成百間鋪, 起碼一半自己物業
有d 仲要地鋪打上成幢都係佢
淨計資產都過百億
生產, 入口, 存倉, 包裝, 運輸, 零售一條龍
佢落閘一年唔做生意都未執呀

仲要喺無線賣埋廣告

次次未行到佢門口都已經聞到一陣濃烈嘅臭肉味

19蚊兩lb雞扒，超平，長期買返屋企做貓糧，但我唔會食😂

狗也不想屌

食開一田

快餐店/茶記都係用呢D肉

你隻貓食開屎？

蝗食

佢d肥牛真係堅臭

果陣貪平買

勁on9

買過一次肥牛 真係不了 買公仔麵同維他奶算

千年屍肉

入佳寶只會買兩樣野
一樣係飲品
令一樣係包裝左嘅食品

食佳寶凍肉我寧願捱餓

菲傭之選

食撚死個 mum

算啦 講真話無人聽
你話你唔撚食呢D肉, 你老豆老母咪又係買呢D肉返黎煮你食

有品牌應該無咁伏